男朋友成日屙尿出界

好噁心
對準屙有幾難呀

屙出界定滴濕鞋先

出界咪好 唔通你想佢滴落自己對鞋度?

On9架你，射你果時準咪得囉

你屙俾佢睇等佢學下點瞄

切撚左佢啦 咁大個仲亂咁屙 冇撚用

你同佢一齊屙同一尿兜， 咁逼無計

條j太短，捉唔實

你幫佢扶住囉 佢唔識你識姐

分開屙 點會一齊

唔比中出